<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<defaultdata>

  <!-- MODULE: simpleblog, Table tbl_simpleblog_info create data used by this module -->
    <tbl_simpleblog_blogs>
        <id>init_1</id>
        <blogid>1</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2011-01-10 22:16:25</datecreated>
        <modifierid>1</modifierid>
        <datemodified>2011-01-12 22:16:25</datemodified>
        <blogtype>personal</blogtype>
        <blog_name>The Administrative User Blog</blog_name>
        <blog_description>
            The weblog of Administrative User. This is the
            default blog for the default administrative user.
        </blog_description>
    </tbl_simpleblog_blogs>
    <tbl_simpleblog_blogs>
        <id>init_2</id>
        <blogid>site</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2011-01-14 11:16:25</datecreated>
        <modifierid>1</modifierid>
        <datemodified>2011-01-16 22:16:25</datemodified>
        <blogtype>personal</blogtype>
        <blog_name>The Squishy Banana Blog</blog_name>
        <blog_description>
            The site blog for chisimba.com is used to display posts
            from users who wish to contribute to the site content. Anyone
            with blogging rights can post to the site blog.
        </blog_description>
    </tbl_simpleblog_blogs>

    <!-- MODULE: simpleblog, Table tbl_simpleblog_posts create some sample blogposts -->
    <tbl_simpleblog_posts>
        <id>1</id>
        <blogid>init_1</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2011-01-16 09:16:25</datecreated>
        <modifierid></modifierid>
        <datemodified></datemodified>
        <post_title>
            Example of an OEMBED object
        </post_title>
        <post_content>
            &lt;p&gt;
                &lt;a href='http://www.flickr.com/photos/dkeats/5357370379/'&gt;http://www.flickr.com/photos/dkeats/5357370379/&lt;/a&gt;
            &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Praesent volutpat pellentesque tincidunt. Nulla molestie commodo
            hendrerit. Aliquam varius lorem tellus, non sagittis dolor. Donec
            augue lacus, posuere in aliquam luctus, adipiscing ut elit.
            Phasellus et diam a mauris lobortis lacinia placerat vel erat.
            Integer eu tortor sapien, aliquet volutpat est. Mauris a dolor at
            nisl consectetur tincidunt ac vitae diam. Donec hendrerit tristique
            scelerisque. Maecenas hendrerit eros non massa lobortis eu pretium
            purus ullamcorper. Quisque vestibulum risus a odio consequat varius.
            Pellentesque ligula lacus, faucibus viverra placerat eu, aliquet
            ac arcu. Duis consectetur, velit vel cursus pharetra, libero eros
            semper lacus, sed sagittis ligula velit at nisi. Curabitur vitae
            justo ut lectus ultrices ultricies. Praesent id mauris quis purus
            hendrerit eleifend et at enim. Donec suscipit felis ut mauris
            venenatis imperdiet. &lt;/p&gt;
        </post_content>
        <post_status>posted</post_status>
    </tbl_simpleblog_posts>
    <tbl_simpleblog_posts>
        <id>init_2</id>
        <blogid>site</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2011-01-17 19:06:00</datecreated>
        <modifierid></modifierid>
        <datemodified></datemodified>
        <post_title>
            Aliquam erat volutpat
        </post_title>
        <post_content>
            &lt;p&gt;
            You should probably replace this! Phasellus ut metus orci. 
            Aliquam erat volutpat. Quisque in est
            quis metus faucibus accumsan. Nam in lorem id nibh consequat
            volutpat nec eu neque. Etiam rutrum varius tellus, at consequat
            dui fermentum et. Fusce condimentum, lorem sed blandit posuere,
            felis metus pellentesque magna, mattis euismod magna nulla nec nisl.
            Nulla venenatis porttitor sagittis. Pellentesque auctor dictum nulla
            vitae viverra. Suspendisse egestas elementum mi in facilisis. Donec
            aliquam vestibulum condimentum. Curabitur malesuada, dui sed mollis
            mollis, ipsum sem consequat ipsum, sagittis lobortis augue felis sit
            amet nisi. Nulla ultricies sem sed felis auctor a dapibus ante
            consectetur. Etiam porta accumsan vestibulum. Ut ut risus massa.
            Maecenas tincidunt augue porta ligula gravida eget bibendum dui
            pretium. Cras quam odio, porta vitae pellentesque nec, dignissim
            nec turpis. Vivamus suscipit tellus quis libero volutpat pulvinar.
            &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Praesent id lectus mauris. Suspendisse fermentum nisi a metus
            lobortis volutpat. Praesent eget arcu sem, vel accumsan dui.
            Curabitur vitae justo eget tortor dictum facilisis. Aliquam
            sollicitudin erat et nunc lacinia dictum. Nullam eu tellus felis,
            pretium molestie ligula. Duis non eros tempus felis pulvinar auctor
            vel eu risus. &lt;/p&gt;
        </post_content>
        <post_status>posted</post_status>
    </tbl_simpleblog_posts>
    <tbl_simpleblog_posts>
        <id>init_3</id>
        <blogid>1</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2011-01-13 19:06:00</datecreated>
        <modifierid></modifierid>
        <datemodified></datemodified>
        <post_title>
            Nulla id sapien nunc.
        </post_title>
        <post_content>
            &lt;p&gt;Nulla id sapien nunc. Sed risus lectus, dapibus sed porta non,
            convallis id urna. Morbi fringilla iaculis blandit. Fusce semper mi
            nec purus faucibus a bibendum felis pretium. Fusce malesuada
            condimentum accumsan. Aliquam aliquet ultrices nibh ac laoreet.
            Nullam posuere elementum justo vitae consequat. Cras lorem purus,
            feugiat ornare ultricies suscipit, pharetra ut velit. Vestibulum et
            nisl purus. Aliquam lacinia pretium nunc sit amet sodales. Nullam
            convallis sem ac orci convallis faucibus. Pellentesque habitant
            morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis
            egestas. Integer egestas leo posuere dolor mattis sed interdum justo
            imperdiet. Phasellus pulvinar, ligula vel suscipit dictum, felis
            dolor condimentum urna, quis semper tortor massa sed nisi. Vivamus
            tincidunt mi non est imperdiet molestie. Phasellus ligula orci,
            mattis nec adipiscing eu, pharetra ut nulla. Quisque purus elit,
            viverra eu hendrerit eu, sollicitudin eget erat. Pellentesque
            rhoncus turpis id turpis tempor nec lobortis est rhoncus. Aliquam
            fringilla consectetur nisl, eu egestas turpis sollicitudin non.&lt;/p&gt;
        </post_content>
        <post_status>posted</post_status>
    </tbl_simpleblog_posts>
    
    <tbl_simpleblog_posts>
        <id>init_4</id>
        <blogid>1</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2010-12-13 19:06:00</datecreated>
        <modifierid></modifierid>
        <datemodified></datemodified>
        <post_title>
            Fusce eu orci diam, eget adipiscing tellus.
        </post_title>
        <post_content>
            &lt;p&gt; Sed ultrices lorem eu nibh commodo sit amet aliquet metus
            porttitor. Maecenas feugiat convallis libero ut molestie. Donec
            congue mi ac lacus pellentesque at ultrices est cursus. Maecenas
            velit sem, pharetra non tempor sit amet, elementum sit amet justo.
            Maecenas vehicula egestas accumsan. Aliquam vulputate, libero id
            porta porttitor, lorem elit pretium orci, eu venenatis nisi tortor
            in lacus. Aliquam et massa pellentesque neque mattis pellentesque
            sed ut nisl. Vivamus faucibus sodales ultricies. Maecenas lobortis
            nulla sit amet dui euismod luctus pellentesque enim venenatis.
            Aliquam in urna lacus, ut facilisis neque. &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Pellentesque viverra nibh eu erat consequat nec fermentum nibh
            sollicitudin. Maecenas fermentum mi sed urna iaculis at fermentum
            lorem blandit. Maecenas venenatis risus nibh. Aenean convallis
            commodo felis, id ullamcorper magna mollis et. Fusce pretium
            pellentesque libero eget sollicitudin. Suspendisse metus augue,
            tristique a mollis eget, tristique eu tellus. Etiam dignissim
            iaculis porta. Phase&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Vestibulum tempus, ligula eget tempor hendrerit, lorem quam
            rutrum nisl, vel malesuada leo ligula eu dui. Donec vitae nibh sed
            est ultricies dapibus non at erat. Integer tempor commodo eros, vel
            dapibus massa pulvinar luctus. Etiam venenatis lacinia lorem,
            posuere ultrices est imperdiet a. Phasellus commodo pellentesque
            eleifend. Suspendisse in neque ac nibh egestas tincidunt.
            Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada
            fames ac turpis egestas. Nullam est erat, congue vitae porttitor
            nec, tincidunt id enim. Quisque mattis nulla non odio ultrices porta.
            Donec nibh metus, cursus ut aliquet sed, posuere in est. Aliquam
            erat volutpat. Aliquam id euismod odio. Aliquam laoreet accumsan
            diam, sed posuere orci vehicula eget. Quisque ut tristique nunc. &lt;/p&gt;
        </post_content>
        <post_status></post_status>
    </tbl_simpleblog_posts>
    <tbl_simpleblog_posts>
        <id>init_5</id>
        <blogid>1</blogid>
        <userid>1</userid>
        <datecreated>2010-12-02 07:06:00</datecreated>
        <modifierid></modifierid>
        <datemodified></datemodified>
        <post_title>
            Praesent id aliquam sem
        </post_title>
        <post_content>
            &lt;p&gt;Praesent id aliquam sem. Curabitur velit nunc, porttitor at semper
            eu, dignissim sed mi. Phasellus in neque tortor, in molestie augue.
            Aliquam quis nisl diam, non feugiat magna. Sed ullamcorper interdum
            malesuada. Donec ac mauris a mauris cursus vehicula eu in sem.
            Integer porta cursus ante quis ullamcorper. Nam nec tortor arcu.
            Maecenas hendrerit porttitor facilisis. Cras ac mauris vel lorem
            porta varius. Nulla fermentum bibendum enim, vel semper purus
            aliquet sed. Maecenas suscipit nisl ac nisi tristique posuere.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Duis mattis suscipit enim eget bibendum. Vestibulum justo eros,
            venenatis at luctus id, sollicitudin at dolor. Fusce fermentum,
            dolor vel facilisis blandit, augue nisi viverra magna, vulputate
            molestie nibh nulla ac felis. Suspendisse potenti. Aliquam egestas
            magna bibendum enim interdum dapibus. Cras egestas dui sed elit
            euismod gravida. Vestibulum consequat condimentum elementum.&lt;/p&gt;
        </post_content>
        <post_status></post_status>
    </tbl_simpleblog_posts>

</defaultdata>